中国的 "汉語拼音" 無法抹去西方拉丁字母痕跡

難以反駁

所以台灣先係正統

有注音依樣野